賣狂電派門券2張

nowtv唔知乜9優惠送
原價780一張 有效期去到2月28但年初一至年初六都唔用得
而家100蚊賣2張 兌換條款細款自己睇 最好地鐵紅綠線交收 有意tg elekron

有興趣點聯絡

Telegram 我留左係上面

Sold